機動武鬥傳G、新機動戰記W、機動新世紀X，大家鍾意邊套？

一撚定係神高達

除了東方不敗，我都喜歡新德國個位蒙面忍者
而家我用bili bili追返

SEED

YouTube gundaminfo 有得睇

I MEAN GUNDAM SEED IS THE BEST

我靜係睇過呢三套，個人覺得w>g>x

Zero同重炮手

GWX

X悶到

Youtube 有官方唔睇就去睇蝗網

一手揸爆你個頭

G復國

G 我仲記得揸部高達仲要俾d黑膠套住 勁撚痛咁

gundam 00、∀同G復國

熱血就g 機靚就w
個人中意08小隊
寫實啲

好鐘意x 個設定 可惜 蒂花

Seed

淨係睇過g
睇到一半頂唔順飛佐去結局

0080

肯定係G

決戰大嶼山I

G
「離經叛道」到最多人批評話唔係高達
但其實同富野思想接近到富野親自讚既奇作

細個睇w好中意覺得好型
大過睇覺得個5個主角都係硬膠

Btw幾中意狄奧 佢夠開朗又為得人其他四個唔知伊乜膠

G個主角一定係有神經病
不過都幾型
X睇睇下真係直接睇尾個幾集算數 淨係記得衛星微波炮 威力無邊 之後控制月球d機成班無人機一齊出衛星微波炮 之後再令佢地自殘 完
女主角好正

G完勝！！！！

師傅！！！！！！！！！

G，香港元素真係冇得頂

機設W冇得輸
鬥傳G得神高正常, 其他機真係膠味十足

W Endless Waltz

Master Gundam不知幾型

仲有美少女高達呢

無g既話高達系列一早收咗皮啦

W太中二病
X個主角太廢要靠條女
G算係三套入面最好不過係超級系基本上係咪高達都冇乜所謂

Btw告知班小學雞，垃圾Seed一定係比唔上呢三套，抄狗真係可恥

Ching sick ball
背心仔去攞Wing果幕真係起晒雞皮
望住秒殺柒弱智五飛真係大快人心

G啦
所有嘅火焰都會為我呢隻手而燃燒
bgm正到嘔

當年j阿連比j到入醫院

w中二病，x太悶

G熱血得黎又有阿連比j

一定係G
其實我根本就最鐘意G系列
希望有生之年可以出齊G5子MG啦

石！

破 !

x 係悶, 但衛星微波炮好型

美俄法中四部都好柒喎

Wing
初期睇杜魯斯點用計謀玩9班高達真係好正
後期睇佢玩政治仲型

Love!

c~~~~~~sor~~~~~~~!!!!!!

大把FANS覺得自己比富野仲清楚高達
G講環保似富野但又屌到十足
相反0083因為某人就大讚

最鍾意狄花

最撚中意就係呢幕

stargazer

G>W>X

而家睇日版只識叫Shining Finger同爆裂God Finger, Heat End，當年TVB點叫呢兩招

兩首OP超熱血

g

六子部機都係咁正

閃光掌
爆熱神掌

仲有黎明既戰鬥男孩

而家追返機動武鬥傳，係日版，但會聽到廣東歌插曲(我知係日本官方授權非tvb自創)，真係奇鳩怪

係都J杜門拍檔(條女)莉恩啦

g gundam

GUNDAM FIGHT!!!! READY!!!! GOOOOOOOOO

每集開頭個條鬍鬚佬鳩up一輪好撚煩

細個鍾意G 角色鮮明，一定有打戲睇
W淨係鍾意首主題曲

大個左 睇幾多次都係覺得W好睇令人諗多d野
同埋四子角色刻畫 除左五飛覺得好on9
當年tvb配音 Duo個句：「珍珠都無咁真既 假證件呀! 」記到而家

仲有Endless Waltz

TVB都係叫heat end!

好鐘意x同dx部機 可惜套野真係幾廢下

G淨係話香港係一個國家
仲要係大國,係宇宙有殖民地已經完勝

有發哥做首相

G

但發哥係奸狗

X > W > G

劇情G
機W
囡X

流派！

莉莉娜好正囉

w太冇品味

G呢首戰鬥男孩已經完勝

X齋計堆高達係唔錯既
但其他機又係好異色唔識欣賞

G就主角群以外惡搞味濃
雖然睇得出佢想將D高達設計到貼近返果個國家既特色

W機設算係3套最好果套
但真係好中二

唷~~如果你無食過廣東既小菜

但石破Love Love 天驚拳真係好尷尬

邊個負皮我！ 一支衛星加農射撚死你
蒂花世界第一

乜撚野叫好尷尬

g.w.x
東方不敗 無得輸啦 下話

睇w會令人諗好多野 真係好少聽

G兩師徒空手打爆機器人實在大OP了。件戰鬥依又夠緊身，當然指美少女高達。

整體一定係w

論歌w>x>g
論故事完整w>g>x
論機體w>g=x
論角色w>x>g
論名場面w=g>x

上面話w中二病咁g直情係超級系啦講條撚咩

而事實上當年係w帶番起高達熱潮
紅到出既外傳同ova同週邊多到

g同x邊有得比

講受歡迎程度就係嘅, 講鍾意就好主觀

無女咪尷尬lo

連登仔係要反主流真係冇計

有G咩？
想睇番

個下好精彩喎

其實是官方歌來，真是搵香港人唱

有段古唔知幾多人知
當時今川提呢個名出黎響工作室都比人屌，佢霸氣咁話有人出個更好的名就用佢個名
結果

BTW以前細個因為W前段超悶所以棄左
G同X就基本上睇哂
整體上G真係完整好多，當然大個就仲有熱血

w帶鬼咩
佢開拓左偶像派路線就真
但當時黎計gundam 喺w之後都冇比佢再帶番起
seed就係做到喇

機體三套都咁正
角色W贏哂
5條撚屌同撒古斯真係入哂腦

但係如果講名場面同換機
G同X一定深刻過W
G
閃光第一次出場爆人頭
練成明鏡止水打低師傅同惡魔高達
換神高趕返香港
大嶼山決戰
石破LOVE LOVE拳

X
GX第一次衛星砲掃場
廸花海豚PLAY
強搶DX
變態兄弟決戰互射

W淨係諗到我要殺死你同WING ZERO轉轉炮

喂行開啲啦屌你老母

W仲有不斷自爆同埋交換機渣既

w主咩流
平成三部曲根本冇一套主流得去邊

w個班友痴撚線既
個個都精神有問題

w 喺歐美勁受歡迎

電波女，不了

初期好花痴，唔知佢做乜鳩

G>熱血
W>MK
X>做乜鳩野

G完勝

g入去揸機要穿過pat黑色膠，睇到我好唔舒服

莉英包膠果陣既呻淫聲細細個睇都扯旗

話Ｗ好中二嘅人可以將成套Ｗ當係話劇咁睇就FIT哂
所有中二, 浮誇同CHOK 到死嘅台詞都係話劇/舞台劇FEEL

或者係

主流係講受主流歡迎

一定係G

s1 閃光高達好撚差，差到日本幾乎要腰斬

去到圭亞那高原開始學明鏡止水套劇情開始轉

之後當然係s1 最後換神高達飛去香港參加決賽

仲有大嶼山決戰同最後打爆惡魔高達

機設唔使問係W靚，但主角以外機一定係G最impressive

人魚，宙斯，美少女，當然仲有風車同四天王

獅王爭霸，天劍絕刀，笑傲江湖，風雲再起，東方不敗

你講下W 5子以外嘅機名？屌你根本G先係最成功嘅作品，咁撚醜嘅機械人都可以叫高達

你講seed咪又係有w先有佢
九十年代初高達收皮咁濟
uc系列吸唔到新血
搞到g要惡搞勇者系列玩熱血
但去到w先搵到個勝利方程式
成功開拓年輕市場
以後咩seed呀oo後咪又係包含w既元素

W 最鍾意死神高達，希羅畫二病

w d機定位定得好每部都好有個人風格
但個成套個故仔都冇乜起伏咁比較悶
g就勝左故仔緊張d同全套個風格都係行熱血路線
打都打得好睇d

勝鬼利方程式
佢反而就係證明左佢得個外表係唔成功就有份
當年同期既俾EVA㩒屌
講GUNDAM系入面最成功係UC同CE
CE同00包含W咪又係得個人設定用左少少設定
佢真係學W咁既故事晨早收左皮啦
之後更多咪又係EW機設同原本人設夠靚俾人先挖番出黎

受腐女歡迎下話
主流

其實富野光頭個套
真係用番超級系黎玩先FIT好多

eva hit 唔代表w 唔hit囉
事實係勝於雄辯
九十年代高達係靠w撐番起
事實既野有咩好拗

屌d模型同週邊班腐女買架？
講呢d

機設 x既浮游炮真係好型，
第一隻MA boss又好有震攝力，不過劇情真係悶

劇情=G 多蒙9叫師傅果到好正
音樂=W 尤其BGM真係好正

家陣gundam build fighter成日用G系列設定俾主角機

5部主角機(ew+kai)+多魯基斯(3代)+惡魔隔咁多年都仲翻出MG
W0C 齊哂HG MG PG RG Metal Build

W真係無得輸

應該話得w稱得上有人氣

話佢撐番起GUNDAM就認真係笑話
你望下之後GUNDAM係咩境況
講定位佢更加似0083就真

開始懷疑你有冇經歷過個個年代

佢近年仲出緊外傳小說
新機體可能又出模型

g有出條毛咩
盲撐都有個譜

咁你咪講下點撐番起高達咁把炮囉

搞清楚敗者之榮光個堆係幾時彈出黎炒番起先啦
之前有D咩啊
之前講模型係得甩毛機紅咋
拍埋UC同SEED呢D比下先啦
呢D就堅係長盛不衰啦

講wgx你又要搵uc同seed黎比
你講晒啦

你吹到話咩帶起高達熱潮咪整兩套真係做到既俾你睇囉
W邊忽做到真係請你指教喇

屌我上面咪講左
當年uc梅到摺咁滯
去到w先吸到新血入坑
seed已經係之後幾代既事你囉黎比？
wgx係九十年代高達因為uc受眾飽和問題衍生出黎既探路式作品
最後w跑出呢個係事實
我只係回應緊上面走出黎吹奏g既on9

你囉之前既uc同之後既seed去講做乜鳩？？

點所謂帶起高達熱潮你答到我未啫
都同你講左SEED同UC就真係W就收收皮先啦
熱潮到之後既GUNDAM X俾人腰斬埋都真係幾撚熱潮下
啊唔係
你己經縮到話係咩吸到新血入坑就算

唔該你睇下人講乜啦⋯⋯
縮乜鳩野吸新人我上面一早有講
x係w續集黎？腰斬關w咩事
高達hit唔hit不嬲睇模型週邊幾多幾好賣
九十年代w一定係贏晒出而家
上面有師兄講左你睇下人講野啦

唔係打左字就係pt架

事實係勝於雄辯
九十年代高達係靠w撐番起
事實既野有咩好拗

呢段你講既
我就問左你之後GUNDAM一樣繼續咁梅去到SEED先真正有起色點樣撐起
你幾時答過我
定係吸到下新市場仲要唔係GUNDAM系列既主力消費就叫撐起？
定係你覺得W個D銷量就夠撐起成個高達系列
佢90代作作品中人氣高問題係成個90年代GUNDAM低潮期黎佢高極都冇咁大影響力啊
吹到W咁撚大你都幾撚好笑

不過冇W 未必有seed 個種偶像劇靚仔靚女風格的確成功

w成功吸引到成班腐女同中二病睇

w 起碼出過一堆獨立title game

Bandai係咪好憎G,出場機體多
但得三分一係正常可以出模型
大笨象高達真係世界級

係笨大自己捉蟲
諗住高達頭賣得
點知今川夾埋富野過9笨大一棟
將啲機全部變哂高達頭
仲要越後期出場嘅機體越有國家特色
風車鬥牛美人魚斑馬曼陀羅

識j一定j佢發癲嗰陣

四天王

呢三套 g > x > w

笑傲肛門
天劍絕刀
獅王爭霸

最型都係架風車高達 ，出mg必買

計我話J曬2個咪得

講咁耐

Gundaminfo會唔會up G上去

G>W >>>>>>>>>>>> X

08

又要講
最垃圾就一定係seed
g之復國，age呢啲低齡向直頭提都唔想提

我覺得seed幾好睇 個時主角都未識開無雙
特別打天意個幕大個睇番 睇到主角唔夠人講
其實佢係輸撚左

Seed d前期都唔錯 議長個個特種計劃講得太少

Age除左畫風劇情第一季第二季都唔想
第一代男主條女係敵人之後死左 男主就想殺晒班人
影響自己個仔同孫

我覺得2套都好過鐵血第2季

終於睇哂G，中學雞時期冇睇結局個幾集，而家追哂先知終極boss真係估你唔到

我係咁二睇下WIKI
w係95年 seed係02年 mg係95年
數下出佐幾多隻W SEED系MG
03年開始
西
w ew
freedom
紅西
wz ew
iwsp西
sf
黑西
命運
又一隻唔知咩西
劍炮西
脈衝
無正
劍脈衝
藍迷
紅迷
w
到2010年先又有W系
我都想知W點樣令高達彈番起?

冇w都唔知有冇seed
偶像劇先河